# Proyecto en Firebase Michatito
Proyecto realizado con jquery, bootstrap y firebase

## Instalación 

1. Descargar index.html
2. Ejecutar el html en el navegador

## Configuración

No hay que configurar, a menos que se quiera modificar la cuenta de firebase a otra cuenta
entonces hay que cambiar la configuracion que proporciona firebase 
con la variable "config".

Saludos
